金雞1,2,3,邊集最好睇？

金雞1,2,3,邊集最好睇？

第3集真係好垃圾

3集都好打飛機feel，頭兩集政治環境轉變未算分明都仲可以體諒，第3集直頭離地，唱首前程錦繡就當無事發生，香港班偽人收皮算啦，唯一好係張家輝扮過氣大佬演法好出色

1真係有笑有淚既神作

黎明

第一二集都係佢編劇

4最好睇

一個字頭的誕生、朱麗葉與梁山伯、爆裂刑警 都垃圾?